1q開估啦 如果要一種水果黎做清朝皇帝，邊種最適合？

答案係 桃

屌你老母

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪

想唔想知點解

樓主你好撚柒樓主你好撚柒樓主你好撚柒樓主你好撚柒樓主你好撚柒樓主你好撚柒樓主你好撚柒樓主你好撚柒樓主你好撚柒樓主你好撚柒樓主你好撚柒樓主你好撚柒樓主你好撚柒樓主你好撚柒樓主你好撚柒樓主你好撚柒

咪撚洗啦

88

都話樓主7架啦

冇人想知，自己打飛機啦

未睇點解就話柒

解啦

開另一個post公布答案

想睇高質解啊

原post

仲要開多嗰post講答案

又要等10頁

10頁

點解呀屌你老母

千祈唔好講

睇埋你解釋先決定正負評。

依家講啦

講你就講啦

桃你老母呀

咪撚講

桃(土)皇帝？

講啦

中

講啦屌你做乜撚

屌你玩msn 呀，直接同一個留言講啦

睇完你個完美解釋先屌柒你

西瓜

西方列強瓜分

唔岩

桃一早有人估咗

最重要係解釋囉屌你老母

如果真係咁，即刻負評，夾硬嚟

屌 解啊

幾驚你話岩

點黎大家想估點解

咁我5頁開估啦

你就唔岩

想繼續答去之前個po

喂屌你老母覆人唔撚講答案？

因為逃？

，

。

食撚屎啦屌你老味

你食屎啦

？

之後開post3 好波

因為桃包括楊桃同櫻桃

推到去第5頁

樓主好波

大家一齊推post推到第五頁

推

冷靜少少 我地似比樓主撚緊

笑死

我都覺

佢開第三個post就一齊report佢洗版

幫推

你有落力

一陣推到第5頁又話要第10頁

大家都好踴躍

我會再諗多啲同大家玩

唉屌集體唔好理佢

blocked

真係有完美解釋

邊撚個皇帝肚痛？

“

伹我想知

：

樓主撚到我地幾好玩
但我清醒了
桃 我明白了

你想話肚(桃)痛?

唔係幾岩
加油

0 唔。

0“

點

屌你老味死柒頭

因為桃太郎

就黎第5頁

希望大家可以冷靜啲

高質既IQ 係應該人人有份既

...

勿逃

開估

😎

樓主

開估啦

可以諗多少少

開黎見我地

咪撚再扭屎忽花

大家咁踴躍 第10頁開估

咪扮我

咁開估啦

龍桃

開估啦仆街

屌你開估啦

樓主開新post

屌你講未呀

勿逃駕到

估完答案仲要估個答案點解

幾時post 3

真係好開心

多謝大家

又上左熱門啦

多謝大家支持小妹

橙
因為orange 明存實亡

樓豬開緊新po講點解

😂😂😂

桃樓主全家

巴打 你講乜鳩

桃李"滿"門
清朝=滿人？

汪明存實亡？

因為你個撚樣想做皇帝

因為
DreamB🍑

屌你老母啊

開估啦講乜鳩

咁梨呢?

開估啦屌你

笑死了

好撚厚面皮

唔撚好同我講呢個係答案 咁comdom都得啦

唔撚好再估喇, 條廢柴根本諗唔到點兜, 一陣求其搵個人話啱當係

李係明朝?

準備萬人齊屌佢老母

識咩啊你